有無人簽唔到white house petitions

我用iPhone簽 之前簽過好多 會即刻收到confirm email. 但呢2日收唔到 點算???

個網站比強國駭客攻擊中